估唔到香港進入混亂期比預計中快

本來估計係大約90年出世既踏入30-40歲(取個中間點當35歲)到先開始混亂, 估計佢地係捱唔住社會又買唔起樓見唔到希望先開始亂, 跟住打後果d (00,10)後都係一樣

始終個問題係結構性, 唔係咁易解決

製造混亂既係政府
唔關世代事

資源錯配, 土地不足樓價高企, 講撚左好耐
把口就講宣傳係到改善, 但其實大家都係坐定定等爆煲

今時今日既香港係60-70後既收成期，點會同你改變益後生

其實香港贏果班黎黎去去都係港英時期受惠者
之後果班一路都贏唔到, 分裂都係遲早既事, 只係大家係到拖拖到爆果日先算